{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049691",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 레젤프펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約およびご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 施設と客室利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などの直火方式で焼くことは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止です。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 個別バーベキュー利用場所はバーベキュー場で、炭とグリルを追加でご利用いただけます。 IPTVとWiFiを客室でご利用いただけます。 バスケットボール台、プールカラオケ、フットサル場機器があり、ペットは入室料15,000ウォンでご利用いただけます。 駐車が可能で、鳴旨渓谷が近い位置にあります。 ペンションの近くには遊歩道があり、鳴旨渓谷の龍沼滝も徒歩7分の距離に位置しています。 周辺にコンビニもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加すると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "予約人数を追加すると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用は、宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を遵守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や直火での調理はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などの直火方式での焼き料理や、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで利用できますか？",
            "answer": "個別バーベキュー利用場所はバーベキュー場で、炭とグリルを追加でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どんな設備がありますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを客室でご利用いただけます。バスケットボール台、プールカラオケ、フットサル場機器もあります。"
        },
        {
            "question": "ペットの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ペットの入室料は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "近くに観光スポットがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの近くには遊歩道があり、鳴旨渓谷の龍沼滝も徒歩7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にコンビニはありますか？",
            "answer": "はい、周辺にコンビニもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 446,
        "QA": 570
    }
}